Definição:

Utilizando um javascript, crie três listas drop-down (tag select) para apresentar ano, meses e dias. Apenas anos entre 1990 e 1999 devem ser apresentados. Os meses devem estar entre Fevereiro e Agosto. E os dias do mês devem estar entre 05 e 25.
